陳凱琳8月結婚2月生仔，虔誠基督徒

如果根據佢之前所講， 虔誠基督徒 ，婚前冇性行為 ，咁佢個仔就係6個月大出世，仲要係一結婚個晚就中咁計。

話唔係有左先結都冇人信

#虔誠基督徒

成個腦係佢破處嘅樣

Joker.jpg

藝人講下你都信

耶穌一向係要來被出賣

有呢個理念同做唔做到係兩回事

鄭生真係人中之龍
咁都食得落

屌

7星仔呀

生番個叉仔
處女產子呀

扮撚晒野

(已證實)未婚懷孕基督徒謝安琪

(疑似)未婚懷孕基督徒陳凱琳

這時候，賣耶穌的猶大看見耶穌已經定了罪，就後悔

咩事咁睇唔開要走去死呀